政治潔癖，邊啲人有？

上得連登嘅和理非，唔係醒目仔就係聰明女，佢哋核彈都唔會割蓆

但有政治潔癖嘅，只會係一大批冇上連登嘅和理非，而唔係藍絲

如果宣傳勇武抗爭就係卧底就係鬼，只會係果班冇上連登嘅和理非信晒

反方向宣傳，只會窒礙勇武升級...

究竟「操控一班低智嘅廢老去相信之前掟磚掟酒嘅係差佬」重要，
定係「令大眾更為支持勇武抗爭嘅手段、帶出前線行動嘅正當性」重要?